就取消香港獨立關稅區一事作出討論

Good Choice or Not a Good Choice?

「我地講左支爆咁耐都係無爆，算鳩數啦」

無錯呢個話題係講左十萬年，不過最近社會事件令到支爆一事有一定機會發生，甚至係必定發生。

大家集思廣益，就此事作出討論

唔記得左講，24號記得出尖沙咀平安夜倒數

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

我開呢個po咁岩就係為星火出事一事作出討論

支那可能會用果7千萬去做啲咩野呢?

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

平安夜之前個星期日都有野要做咖
唔好唔記得啊 加油💕